有冇人知道點解會有同性戀? 雖然我知自古以嚟都有!

如果同基因有關, 咁應該唔會有同性戀出現, 因為佢哋淨係同同性嘅人結婚, 咁應該唔會將呢種「基因」傳畀下一代, 因為古代要有小朋友只有性行為先至會有bb!

咁呢種基因, 點解會傳承到畀下一代?

咁其實係咪仲有其他原因, 有同性戀呢樣嘢出現?

除咗先天之外, 仲有冇後天因素？

有

上得多連登會變gay

唔知性取向同基因有冇關係
但想講有樣嘢叫隱性基因

中意一樣嘢，先天後天成因都有影響
就算動物之間都有，但唔會係主流，佢只係存在

如果包埋雙性戀嘅話
將結婚生育 同同性戀分開咪做到
婚照結 仔照生 同性伴侶當為婚姻外嘅喜好

當然要有返咁上下錢先得 例如羅馬公民可以同冇公民身份嘅人有同性關係 當中又有唔少羅馬皇帝有半公開嘅同性情人

另一種係社會性 例如斯巴達會鼓勵相對年長號男性同年輕人發展親密嘅關係 作為社會教育同引領 或者底比斯聖隊果類

同性戀自古以來都可以結婚生仔
不如掉轉講，如果放任同性戀做同性戀
幾代之後可能真係會令同性戀絕跡

單純講你話唔會傳承呢樣野
古代根本無一夫一妻，同埋有同姓戀習俗嘅地方，地位高嘅男人有男性情人之餘都會正常娶老婆生仔

記得科學研究已經搵到pattern, 孻仔係同性戀機率較高, 重有同性戀者多數有條XXXX基因, 但唔代表係個cause

有冇諗過其實性別只係後天人為出來
男女的概念其實係社會共同建構出來
佢哋的涵意可能連有J同冇J都分別唔到
如果係咁所謂同性戀可能並不存在
只係社會上的一些概念與定形的意識形態下的衍生物~

師兄有insight
樓上講隱性基因

有冇人知道點解會有人鍾意食蘋果? 雖然我知自古以嚟都有!
有冇人知道點解會有人鍾意食橙? 雖然我知自古以嚟都有!
有冇人知道點解會有人鍾意食西瓜? 雖然我知自古以嚟都有!
有冇人知道點解會有人鍾意食粟米? 雖然我知自古以嚟都有!

屌你廢時,你見到祼女定祼男會扯旗?異性相吸係天性,點會係後天建立
之前睇過文講有部分女人有個特變基因係對男人有強烈需要,依類女人通常多後代,當有個仔遺傳左依個基因就有機會係基

其實個人覺得性向真係用光譜黎形容係最適合
雙性戀既人數可能都比我地想像中既多
講緊會對兩性都有性吸引呢點
只不過係大家因為社會價值觀引致大家偏向選擇異性伴侶

香港有同性戀只因港女太黑人憎，寧願變gay

但係問題同性戀唔會想同異性, 發生性行為!

自古以來都解釋唔到

就由佢自由發展啦

唔知你邊度接收呢啲虛假消息
結婚生仔甚至仔大女大先走黎出櫃既同志多如九毛

所以話喺連登稍微想討論下學術都係唔撚掂~
其實我想講嘅係理型論同社會建構主義~可能對你呢個ON9來講太難~
我見到裸女扯旗係我鍾意波同閪
究竟呢樣嘢係咪天生的~其實重未有定論
但同時~有所謂「同性戀」就係有男性見到撚會扯旗~女性同理
對佢哋來講~你講嘅異性樣吸究竟係咩意思?
所謂男性其實係咪即係有J=男? 有閪=女?
呢個係生物學上的定義~(唔講太複雜的咩變性~)
但理型上係咪真係存在女性同男性?
如果我見到肥婆唔扯旗~咁算唔算異性相吸?
或者有個男人婆~咁啱好平~除埋上身都䧳雄莫辨~調轉的話個男的可能乸型有易服癖~咁樣男同女可能只係單純係理型~
佢哋作為SYMBOL背後SIGNIFIED係可以改變的
如果所謂性別係社會的歷史、文化、意識形態下建構出來~咁樣就唔存在所謂異性或同性戀~
單單從生物學角度好難解釋到同性戀~
ON9仔明唔明我想講乜?

新啲嘅研究
性向係gene影響, 但唔係一條gene, 係好多條gene

點解會有人類？點解會有男人女人？
呢個世界好多野都冇得解架啦

大把基佬有老婆啦
大把原因要佢結婚生仔

如有人性格女仔, 不過佢係異性戀!

係咪都係其中一條基因影響?

答你唔到, 科學家亦未必答到
但似乎好多嘢都關基因事

之前睇新聞，話有科學研究證明如果大肚婆陀仔時壓力大，bb 會有較高同性戀傾向。
所以可能未必要父母有呢個”基因”先會生到同性戀子女。

基因突變囉,無讀過中學?
就好似崎胎咁,自古就有,亦都唔可能將基因傳去下一代,但有就有架啦